## Git

<hr>

```
 O Git é um sistema de controle de versão, criado pelo finlandês Linus Torvalds (o mesmo criador do Linux). O sistema Git é utilizado principalmente nos projetos dedesenvolvimento de software, sendo capaz de manter a organização das edições decódigo, além de permitir que diversos pessoas trabalhem simultaneamente em ummesmo projeto.
```

<hr>

![Git](img/git.png)
